［多圖］沙律呢一張bra top堅正

舊圖

其實大J係咪真係比左30萬同佢扑野

多圖？

太瘦

好想捉住佢條腰係咁鋤

透過 HKG 分享一則貼文：[圖] 沙律呢一張bra top堅正

炒post炒到十足十

如果佢唔係老牛聲會好好多

話唔係你都唔信啦

同時間望住佢跳跳下既心口

豉油碟 不了

呢條女都要30萬?

agger 憑咩收30萬

抄登仔抄post好出奇？

又唔洗J大比錢

人地講明食沙律你地又肯比 咪屌囉